仆你個街 嬲撚到無處發洩

等咗成晚 林鄭都避開唔見絕食者！
陳伯絕食咗12日喇
出咗沙田 上埋禮賓府 筋疲力竭

你條撚樣仲響度涼冷氣，要咁撚多人去等你返屋企，你知唔知醜阿？

所有嘅流血事件，不論警定民，都係你個人原因！

仆你個街 仆你個街 仆你個街

忍到21號

跳去邊阿屌你老母

收撚皮啦你

你收皮啦戇鳩仔

真心
祝你死全家

林鄭作為我下屬時已多次出現叛逆之心
此女只能當爛頭卒使用

念起陳伯咁落力但係比人撚9真係係巴士到都流眼淚 到底係做錯咩搞到70幾歲仲要受苦